今晚先去會唔會已經周圍都企哂防暴？

宜家咁早已經拉帶封添馬公園
我覺得晏就就開派差佬周圍巡
夜啲就開周圍企定定哂係度
點搞？

☹️

推